林鄭死咗去邊？得張建宗出嚟9up

？

打得?

唔敢出嚟啦佢

臭閪畀人屌緊爽緊
遲啲出

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

畀狗屌緊

冇計, 張建宗已經係民望'最'高果位

柒柒柒去緊CCTVB拍片

學佢舊老細
推啲𡃁出嚟食屎

龜縮

好打得？

同中共傾緊電話

龜縮中 香港加油

搭高鐵走左佬

佢出黎就即係暗示無得傾

搵個下級出黎試水溫，睇你班友會唔會升級，唔升就直去，升級就到時有得改口風